有冇講友情愛情親情暖笠笠動畫介紹

我空虛我寂寞我凍

school day

第一時間剩諗到CLANNAD

天真與閃電

已睇 都幾好

BOKU
LOVE STAGE
SUPERLOVERS

happy sugar life

littlebuster

宇宙兄弟

月色真美

鋼之鍊金術師

三月的獅子
一套睇得出有“溫度”既動畫

火影世界第一

入黎就係想講佢

小丸子岩你

i"s

咁耐都未有白兔糖

學園奶爸